一噸液態朱古力湧上馬路

德國西部小鎮韋爾一間朱古力廠於星期一晚，洩漏約一噸的液態朱古力，並在馬路上凝固。當局出動消防員清理。

德國西部小鎮韋爾一間朱古力廠於星期一晚，洩漏約一噸的液態朱古力，並在馬路上凝固。（當地消防處圖片）
據美國有線電視新聞網報導，消防人員表示，DreiMeister巧克力工廠儲存容器外流，液態巧克力流出路面，並快速凝固。韋爾消防隊發言人在聲明中表示，約一噸的朱古力流到街道，形成10平方公尺的巧克力「薄餅」。

約25名消防員用鏟清路，並利用熱水和火燒將巧克力融化，去除馬路縫中的剩餘巧克力碎。DreiMeister老闆受訪時表示，若外洩發生時間接近聖誕節，將會是場災難，他又指工廠會在明天恢復運作。

如果係強國發生 一定好多人一齊幫手奶地

好嘥

又嚟，之前又有一單 話仲難洗過油

Charlie and the Chocolate Factory

正

等下年夏天佢自己溶

睇落好好食

然後有個肥仔會浸死咗?

我以為係爆屎渠…

當年中學都睇過

啲情節唔記得曬7788 但仲記得隻肥仔好黑人憎

啲消防員會唔會鏟到餓就執啲嚟食？

諗起以前O既一個廣告

咩廣告？

屌

以前朱古力殼類早餐果D廣告
總之整到全城都係朱古力咁

係咪舊聞來架?
好耐之前有單又係運送朱古力出事凍得濟好難清除

新㗎 上面路透社琴日嘅Twitter有講

原來唔係第一次
幾時有朱古力倒瀉喺我屋企門口

我去奶

宜家咁凍，變晒固體，但仍然痴立立，點算好？慢慢剷做死人咩

一齊
奶到攰就訓喺上面 訓醒繼續奶

係呀 需要我地一齊去幫手奶

約25名消防員用鏟清路，並利用熱水和火燒將巧克力融化，去除馬路縫中的剩餘巧克力碎。

消防員放火

粗重嘢等我黎

搵到了上次係波蘭

放上微博話德國有朱古力放題咪搞得掂囉

朱古力獎門人，都係1971年真懷德Gene Wilder版好睇啲
比Johnny Depp更加貼近Roald Dahl原著Willy Wonka個性格

連撻地都食埋你

得閒睇吓先
上次係睇Johnny Depp

我會諗起coco 可可脆片

呢條？

用熱水都還好...用火熱會唔會燒燶，變到更加難洗

冇咁多cg、冇咁多特技，同埋啲oompa loompa songs 好搞笑同好聽

用熱水其實會唔會變到有更多淡咗嘅朱古力

呃我唔到嘅

細個嗰陣都係睇呢個版本

好耐之前
以前背曬對白

朱古力真係勁難洗 仲要咁大面積

朱古力獎門人都唔似比小朋友睇既童話

1971年都咁清嘅？

細個睇覺得好恐怖
覺得Willy Wonka同間工廠都好詭異

諗返起好耐之前美國爆糖漿

修復過，同埋有blu-ray

Roald Dahl 啲兒童小說都同時適合大人睇，好正 佢啲adult short fictions 嗰啲plot twists 又係好正

Gene Wilder 做到Willy Wonka嗰種creepy 但又不失童真，Johnny Depp係好有個人風格不過做得太gay 我覺得
不過Roald Dahl覺得1971年版講太多Willy Wonka
添布頓版集中講返Charlie

到時你就仆街
會有大量老鼠曱甴螞蟻去開party

薑汁兄係忠實fans喎

我會食得快過佢地

呢啲咪收放自如

吉百利？

嗰時用菲林拍 解像度可以靠scan做digital推高

因為Roald Dahl啲小說真係好鬼好睇 尤其是adult fictions
佢短篇，同George Orwell長篇，兩個係我其中幾個最鍾意嘅英國作家

細個睇Tales of the Unexpected，入面好似 Man from the South, The Landlady, Lamb to the Slaughter嗰啲短篇寫得真係好好睇
跟住發現原來好多年前英國有個節目，就係佢自己做introduction，又係拍得好好睇
The Landlady

唔係 個牌子係DreiMeister
喺香港尖沙嘴iSquare好似有分店

中學被逼睇咗一本Roald Dahl
之後覺得幾好睇就睇多咗兩三本

朱古力獎門人 睇到好心寒...

原來係咁 學到嘢

真.fireman

想奶

諗起活火熔城
個畫面一撚樣

呢個好好多

唔知要比幾錢清潔費

消防員會收錢㗎咩？

固體咪仲好清
打碎佢一塊塊拎走
溶咗反而成oat野咁

但係佢應該好硬 你睇吓啲圖 痴到實一實

政府要收錢
不過廠肯定有買保險 係唔知清理費幾多姐

fireman呀嗎

係咪得我會諗如果咁諗放狗點算

會死

一定引到成街蛇蟲鼠蟻

咁凍 佢地訓曬教啦

唔係講緊新啲呢條咩

未見過

剷到無力,可以食返D朱古力保充能量再剷過

消防員無限體力

IS 睇下上面啲link

又變咗Gay Post

好正

絲打咪同我爭

會唔會第二日成街都係蟻？

係呀

一路睇post 都聞到陣朱古力味

D 朱古力好似好滑

有無流到去麥田度

點解唔順手打破世界紀錄

Coco ?

估唔到依個post咁多學術野睇
又菲林又電影又文學

連登有時都高質㗎

第一次發現朱古力可可脆片就是這樣的

唔蹝
會賣去終國再包裝過

食到糖尿

係呢條啦

熱朱古力

有無佢ig

開個旅行團比中國人任食任拎朱古力
保證一個星期乾淨曬

講緊紫色背景搞到個畫面好似吉百利

又幾似喎隻色